示威者日薪1.5萬，直逼特首份糧。 人民日報on9 唔係扮

如果大陸蝗睇到依個post
諗下如果係真 我地幫香港吸入大量外資
正式成為香港第五大產業 咁直頭係好事啦

另外如果錢真係解決到香港問題
蝗國咁有錢 你每日派2萬比大家 叫大家乖乖地咪得
咁咪天下太平

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

縱火2000萬
寫條友有冇腦

呢邊就1.5萬一日
另一邊又話因為房屋問題/貧富懸殊出嚟示威
大佬你地揀定先好無

留意到 - 港毒之父（#42246）放左幾次假消息

10個人有1個信
100個就10個
如此類推

之前同d廢老嘈
我都係話賺晒美國佬d錢都幾好 更加振興香港經濟
即係無野講

咁撚高人工，啲警察仲唔轉過嚟幫我哋咩

叫強國都出返哩條數比藍絲麻

同d廢老講
叫佢加入黃絲陣營
冇錢俾就叫佢問下建制派點解冇

咁撚高人工， 大陸狗衝曬落黎由中環人鏈到北京啦

大陸人落黎放火示威啦，萬幾蚊一日啊 日日放，放一個月就可以俾首期買樓

2000萬一條狗命
我驚啲支那人沖落嚟分錢

一個月返30日 = $450000
特首一個月都係45萬

香港人有錢到

推一推聽日d 行動，除旭日行動之外仲有
1. 銀髮族查警暴止警慌集會+遊行
***已獲不反對通知書
2. 愛丁堡聲援維藏集會
*** 不反對通知書申請中

有啲得十一二歲嗰啲點俾錢佢 成喼錢抬俾佢啊

繼續吹

殺狗有2000萬，各大狗屋即刻互片

強國人唔係話自己已經超英趕美嫁咩，佢地做咩唔出錢搞鳩美國

原來廢青一個二個幾千萬身家

成三個月又唔見住宅成交多左

唔怕d民工瘋擁落黎示威

咁撚高人工？ 寫果條友無腦
信果啲真係個腦送去堆田都嫌廢
不過都唔係第一日知藍絲onLun79

有方法比弓手唔浪費箭！

最慘係有人信呢

我收9000，邊度有工開

咦。咁應該藍絲全部變黃先喺架。
有咁多錢，小心天安門一堆人去示威呀仆街

突破盲腸

真 唔好同班藍屍聽

中共同胞 日日派2萬比我
我日日上lihkg 做愛國人士感化甴曱
請email：kongfu1989@qq.com

起一起我底就知我有料 帶風向 值日薪2萬

西利，係咪隨心打幾個零落去

樓主一個觀看次數0.5$
一日三個po
1萬人睇
加埋一日搵15000

搵邊個收錢, 我要現金出糧唔想報稅

成個中國就有1.4億人信 cls

失緊業，佢篇文章有冇話喺邊到攞錢

明明係9000萬
人民日報報小左wor

其實冇衝突
之前因為冇錢所以買唔到樓
依家有份工 日薪1.5萬 唔要命仆都仆去做
個故事係合理

屌我應該千萬富翁

有幾千萬嘅廢青仲係咪廢青

縱個火就可以買樓

發展示威產業！

佢點知的

示威幾個月 應該好多人買得起樓 請問多左幾多年青人做業主

認真 快d 叫d 大陸人黎香港幫手啦
1.5萬一日 仲唔撚黎 有錢齊齊搵
收到風 d 人話拆左中聯辦有一億
中聯辦文件一份一千萬
未fact check 唔知真假

縱5次火就一億，易過一線姐仔拍劇啊

支那仔落黎啦有錢大家搵

邊止呀
放火有五千萬架
国內同胞要加入嗎？放一次就可以退休了

一日就高過曱近平

手足>>>>>>>>>>>雜種

D大陸人落哂黎放火

2千萬係未 outsource 既價錢？ 10判之後都冇剩啦

江澤民怒斥人民日報記者：
你們呀，不要想喜歡弄個大新聞，就把香港批判一番，你們呀，naive！

佢地知道大陸d蛇頭會食夾棍
最後得200

可能講緊委內瑞拉幣, 出黎示威一日有5毫子收

咪話我話，堅既全港企埋一齊，啲污糟野為表忠誠即時互片，再成車軍火送埋俾你都仲得

掏空美國國庫
助中共打貿易戰

啲狗睇完心諗：「屌，早知唔撚做狗啦。錢又收得小，又要比人屌」

日薪15k

等錢洗
我一日最少上一次熱門
連登依個兵家之地 2萬抵比啦

我愛RMB

如果有咁多錢
我保證絕對會ot到美國破產

做暴徒有錢途
比支那人知道左 一定湧撚哂落黎做啦

支那人會唔會落黎殺警

藍絲表示想做

極端情況
一個大陸賭仔 輸到仆哂街
或者
一個大陸窮人 屋企人病左冇錢醫
大陸冇錢冇醫生幫你GA
睇撚到呢啲新聞
之後仆落黎香港做世界
咁你地就仆得街啦 MON POST狗
恭喜你地 多左班癲既支那狗做對手

中國假膠黎架？但班支那人冇分析能力架.....

如果2000萬 咁香港嘅縱火係唔會停

鼓勵啲大陸人喺自己城市搞啦

屌係既個撚個買晒樓啦仆街

收錢搞革命咪係共產黨
收蘇聯錢係中國搞革命

ON9，咁咪即係間接叫班人落黎幫手示威，反正係大陸點反抗都係乞食

咁更加要解散警隊啦 咁撚柒廢
搞左5個月都未搵到邊個出錢

多過甴種

本身唔合理嘅事
加埋又點會變成合理

【被擄走女孩訪問】

仆街 到時咪好多蝗出後黎爭飯食

10點 文宣攻勢 推上國際

twitter戰線要人 集中推有關香港既tag

藍絲: 扑街! 我一日五百都無

香港已經進入人人都係業主嘅時代

咁你出夠2萬蚊一日咪冇人示威囉

唔知係佢個博文暗語招募縱火徒會點呢

1.5萬X幾萬個示威者X幾個月
2000萬X幾百單

要幾多億先埋單

有錢過李嘉誠

中point
咁點解半年重有人返緊嘅
個腦細開善堂？

真係有人信架

班近移民見撚到 一定第一個仆過去做

屌 邊個25仔爆響口 一陣支那落黎爭飯食點算

落黎幫手囉

支那起碼9成人信

Sor地球破產

咁高人工，叫班廢老快快脆掉槍頭一齊搵錢，美國破產指日可待

如果真係有 啲港豬仲會走去返工咩

誠邀省港奇兵加入

定其實係話林鄭係暴徒

大陸人睇完會唔會走來香港參加？
應該煲大佢
吸引外援
「废青一天能赚一万五，咱们累死累活只有3000」
「谁组团一起去hk，一个月脱贫」

誠哥都唔夠錢埋單啦

屌 我都做呀 請我啦

工資條係咪糧單？有埋糧單添呀

支持大陸手足落港收錢抗爭

港府用另類方法增加內需

我想睇留言多啲

咁如果冇出糧可唔可以去勞工處告欠薪五個月啦喂

縱火致富
香港經濟再起飛 yeah

腦殘假新聞

笑撚大人個口

如果係應該有200萬人立即上樓
樓價日日創新新新高
之後再黎一個大既泡沫經濟
個個都安居樂業
唔會再有人示威

邊到拎錢

萬五蚊一日咁so,點解唔介紹我去做我夢想就係成為一個rich guy，求圓夢！

本身有個500尺單位已經心滿意足
但依家份咁好條件既工 我要住貝沙灣啦

香港GDP增長應該過20%

港父日日上去mon po都皮幾野日薪啦
行動派邊止咁小錢呀 update下啦大陸喱 6月收開千零萬一日 而家係加洲過緊退休生活

想問去邊到領賞
應該好多人可以入富豪榜

大陸新聞醜出國際，利害了他的國

嘩原來咁正
我賺夠了 諗住比d大陸人賺

無腦

on9 係咪你比

如果係 上樓不是夢

依家最戇鳩就係 D大陸佬見人民日報既就信曬

如果係1.5萬 輪唔到香港人做
大陸人衝落黎做

我成日同啲肺癆藍絲講，
如果真係示威有錢收，
香港好多人發左達啦，
仲洗返工？

炒緊散啦 成日影到警車警署全黑出嚟個班

係真架，快來加入，只要你上幾日前線，先做起左個朵，之後就有人會接觸你架啦

吹出黎條on9同信果啲on9數學有冇聽過書?

故事好理既意思 係故事唔需要理冇寫出來既背景
現實就好多因素唔合理

諗諗下條友係咪幫緊我地
大陸既新力軍
出撚完力發覺無錢收
會唔會返去搞事呢

歡迎內地同胞落黎見工

如果係即刻成班大陸人落黎做啦

咁高人工就冇藍絲啦

係真 呢排我賺左十幾億
我都賺夠 想俾其他人賺下

忍受下班支那狗殘體字
好撚好笑班傻閪

信十足啦
根本個個月薪幾十萬

中共咁有錢都唔用錢買起啲示威者

我真係好質疑國庫係咪真係有錢囉

diu身邊支那人會信

寫果個冇腦唔緊要
睇果啲冇腦信就得

吹比大陸人睇等佢哋衝落嚟殺警啦

吹大d咪好，叫多d大陸手足黎幫拖

上面人工咁撚低，咁多錢大把人黎

依家個post 熱門第一 實力見證
冇呃你 2萬日薪值呀

老老豆豆 如果派咁多錢落黎整爛你少少野
咁唔係一個賺錢既好咩方法咩

縱火2000萬
燒足 4個月你可以搵到24億
你有團隊1000人既話
可以超越埋兩個中國經濟儲備

有無d留言笑下？

真係冇窮人，15k一日

如果係既話，你支那14億人已經落黎踩到香港陸沉。

中國同胞一起來燒
燒完有兩千萬

成萬五蚊一日，蝗蟲仲唔得閒落嚟玩一日，自由行人數應該激增

咁好心共產黨就檢討下啦，管治得差然後比美國佬有機可乘。講故事都唔諗下implication

不如吸納佢140萬人黎示威反正佢班農村佬咁撚窮
成年都賺唔到萬五蚊

我比返1.5萬你，幫我殺左林奠

係咪用微信支付出糧呀？???

全大陸13億人都落黎放火

大量大陸義士加入

會唔會有好多大陸人信左落黎一齊做示威者

藍絲group好似有人信

On9

我畀返1.5萬日薪班大陸狗去示威
用冥通結算

照佢地咁講 中共比多過呢個數咪冇示威囉

唉好想發達 究竟邊度收錢

原來咁好搵, 唔怪得黑警成日兼職扮示威者

一日等於人地一個人工

嘩屌你老母
遲d肯定億鳩幾人湧落嚟
做10日等如上面一年

大家繼續努力

遲早有一日身家會超過中共㗎

我依加住Bel air 啦，你咪繼續手停口停囉

佢竟然咁同大陸啲人講
先唔講冇人膠到派錢咁扔
比大陸人知咪個個湧過黎香港

係既話d藍絲爭住去做啦

如果縱火有2000萬，我諗全港差館已經一片火海。而最多既參與者會係廢中

同個同事講叔一燒收左5000蚊, 佢唔撚應我

日日咁樣，幾十億都唔夠埋單，美國要衰退了

真係當人傻

其實同海賊王個Wanted價一樣，6月到依家只升無跌。同埋路飛打7完其他海賊，世界政府係無俾過錢。

同啲藍絲一樣on9
個頭話美國冇錢要貿易戰
個頭又話俾錢示威者
又話中國大撚把錢
之後俾我駁返佢咁應該中國俾錢示威者啦

通脹猛如虎，今日d 好市民揼曬春啦

咁班蝗仲唔落嚟返工？

有邏輯就唔叫党媒啦

屌 暴大個度玩左200個汽油彈

條數邊個埋單

仆街好驚內地同胞落黎搶飯碗

同廢老講 示威救國

咁大把人罷工
全職暴徒啦

真係好白癡㗎🤬如果錢可以解決自由民主問題早就解決了

有二千萬 d 大陸人全部變黃

燒曬全世界都得

傻的嗎尻up

係屋企冷氣軍師都收5000萬啦傻閪

去波台認下佢

豬真係好養

有無辦法曲向宣傳
唔前線都好好賺吸引佢地黎
班人無腦乜都出得做

萬五蚊日唔撚去做，去做萬五蚊一個月既工，港豬真係無得救

我都唔明已經低學歷低智商要做搬運地盤清潔呢d垃圾工種搵朝唔得晚，手停口停，都仲唔襯呢個時勢搵多d，之前就話得星期六日有得番者，宜家改晒做一至日，一日勤力d踩兩更一個月差唔多成百萬

其實係咪鼓勵緊大陸人來香港縱火

買樓不是夢

笑死
咁都幾好賺
唔岩問埋坐緊個時計唔計時薪

咁撚吸引好撚多支那狗爭

人民日報on9作故早已是世界的共識

買定離手啦

有咁多錢班大陸閪沖住落嚟幫手啦

無錯，好多手足賺到買樓，所以4個幾月樓價都未點大跌，我聽日又要去買多套貝沙灣。
Ps:聽講拿大陸身分證既雙計。

睇嚟香港青年個個都發大達

去邊度出糧？我好撚想做全職示威者

中大保衛戰掉左幾十億邊個埋單

殺警有二千萬
係呀我岩岩先出咗二十億糧依家諗住退休去環遊世界啦

係微博咁樣寫既人都白撚癡，信既更加白痴
咁好搵班黑警重唔倒戈咩

佢地咁講完怕唔怕啲大陸人湧入嚟殺曬啲警察㗎

藍屍睇完之後
叫佢過檔黎幫手

想join

微博有無智障信

總有大量豬會相信

就黎全球資金都調哂黎香港找數

我都想做

聽講係強國做一樣得，微信支付月結過數
強國人喺北京, 上海, 深圳一齊做，可以賺下外國勢力嘅錢，賺外匯喎

無腦咪會信 信個班咪無腦

到依家都未揾到蛇頭呀大佬
人民日報有冇聯絡方法？

外判俾支那人做

此post不能推
到時吸引大量大陸軍團來屠狗點算

殺一狗就等於中六合彩喎

大陸民工打一世工都未必有
機會黎喇

黑警邊值2000萬，除咗裝備武器乜柒都無
無學歷無體能無腦無eq 憑咩值2000萬

呢d post不知幾正，等班收錢的大陸佬知道自己人工有幾低
對家人工咁高，仲邊有人做

on9

藍屍仲唔報名?

求介紹...CLS

頂 六月九到而家 158日

158 x 15,000 = $ 2,370,000

點解我仲未上到車

黑死病 不了

示威可以發達

吹太大啦，咁真係會有同胞落嚟加入架

(唔知有冇計錯數, 太多個0
如計錯數請指出)

當請咗1萬人 (有冇咁少？)
唔知咁多$會俾cash定入戶口呢

如1個月返20日
$15,000 x 20 = $30萬
$30萬 x 1萬人 = $30億
$30億 x 5個月 = $150億

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

其實係想話比小粉紅知：支共不知幾好，人人安居樂業，只係班香港暴徒響到收錢做戲扮抗爭。如果你班小粉紅無人比咁多錢你，你就唔好學搞咁多野。民主、自由只係口號用黎搵食

全力輸出革命！！

我做5日可以退休

幫佢spread 啦
吸引內地優材

冇問題，我收完萬五蚊用九千判俾你做

中共文宣黎

好野，藍絲聽日開始轉軚

如果有2000萬 支那人一早嚟R撈啦
到底要幾戇鳩先信?

咁荀既
我好想見工呀

殺一隻綠曱甴二千萬
有無同胞想落嚟
我帶路

係既香港人唔洗返工日日去不威得啦

唔怪得之有啲警員都會得閒做下示威者啦
唔好咁貪心啦

包唔包gear 我想報名

有冇人藍C老豆老母用WECHAT?
幫佢分享啦
人民日報喎
一定報堅料啦

佢地弱智唔係扮喎

咁好pay,解放軍好快倒戈出嚟做暴徒

呢幾個月香港賺左幾多萬億

2000萬殺一隻曱甴
3萬曱甴大家真係搶住嚟殺都唔夠

個個聽到美國就高潮講咩都信

咁咪好多中國人走嚟做黑工

聽講做完後會有人聯絡畀錢，真唔真?

如果係真既一定會有好多大陸人落黎做

屌你老味單野搞左就黎半年我玩多陣可以Full pay層樓

咁仲唔快D罷工加入抗爭行列?

水9佢地 話金主得支那寶找數 叫佢地俾佢地ID 咁就有晒佢地個人資料 順手篤灰

拉 呢啲要冷處理 明未 睇完就算 幫手拉呀喂 浪費熱門版面

啲大圈仔落晒黎搵食點算

2000萬 仲高過FBI網上Most Wanted 賞金

一個縱火就兩千萬 咁一千個都兩百億
等於澳洲全年國防支出 條數邊個交得起

下晝先話殺甲由2000萬
咁快升到縱火2000萬 點追呀大佬

有大陸人信左就好笑

你班警甴等收皮啦呢次 引咗13億暴徒落嚟 我買定花生返屋企瞓覺

上面班大陸仔會唔會衝落黎幫手

係既話仲邊有人番工呀

你咁宣傳

我怕好多大陸人會搶住做 漢奸

真係on9

縱火2000萬
我想燒自己屋企

吹大咗囉 俾我係官媒寫幾千蚊咪算囉
誇張到大陸人都唔盡信

btw rip

打緊兩份工，最高收入人士

香港示威有錢收，不想挨窮就要起義學香港人！

喂屌入錢比我呀

諗到打贏美帝方法
只要一路比個運動繼續，美帝破產指日可待，中美貿易戰都唔使打

識玩

cls有咁多錢就好
你邊撚到揾到2000萬出黎比咁多人
一人藍腦便殘

有人留言「没把美帝搞破产？」

印製假鈔都印唔切啦 一個2000萬咁都有人信真係好神奇

最好吹大d 藍絲即轉立場

學黃金右腳話齋，呢次我發達了 on9無極限 找數找到全國破產都似

2000萬，越南盾

超過曱近平月薪

15000一日 我仲唔發撚左達

5個月, 啱啱夠首期
樓價唔使跌

報道夠哂on9
問題係
有人信

單位係陰屍紙定精
膠po唔推

咁的話,無人有藉口話自己手停口停

支那人快D 去賺, 做到野就有幕後大台比錢你

轉頭引哂成班大陸仔落哂黎做勇武

當少少地3萬人, 120日先算, 15000/日
即係總共用咗540億

弱撚智真係有樣睇

其實佢咁講內地人會好想黎香港搵食囉

連華潤堂現金券都走數，只可以怪佢自己on9 泊錯碼頭

知唔知想apply做示威者CV要sned去邊?
準備好裸辭全職去示威了

佢咁鐘意發假新聞，就利用支那假新聞去玩

用太空卡用WeChat send 俾支那人睇，話打popo同燒黑店後可以去美國領事館登記收錢

佢哋坐大飛，貨櫃都會偷渡嚟打呀

支持中國得幾百蚊，但美國有錢咁多，出手當然 闊綽啲啦

咁低收入家庭唔洗資助啦

但30000個job 數量有限

都唔係比你睇，佢都係用嚟愚惑民眾

個個手足個個月出450,000糧
火魔法嗰啲手足10幾億月薪不是夢

我要應徵
出面平均一個月先得1.5K咁少
唔怪得咁多大學生搶工做暴徒啦

李嘉誠都唔掂啦

我個1.5万呢

謠言止於智者 所以大陸先咁多謠言止唔到

屌 琴日我老豆send左下篇野比我睇
勁詳細這咩啲組織籌好多錢個啲 佢又真係信
好想佢比狗推撞下用槍指下醒下啦屌

你比依個post佢睇

五個月計埋縱火搵埋搵埋都過億
香港仲有幾多窮撚廢青

日薪1.5萬,可以直接建國

我驚上面有好多人申請落來縱火

咁應該全港甴局都無晒
啲藍屍仲唔搶住去燒

3毛一日出5萬個post先得暴徒1日人工

請問見工條龍尾排到去邊我收一半都ok

仆你個街咁都寫得出 人唔笑狗都笑啦

示威業佔香港gdp10％不是夢

有咁多錢即時冇藍絲啦
全港示威

處處機遇

收到風 有派支那人過梗嚟放火

好似話報導出咗有大量大陸人查詢加入黑衫搵外快

1日係咪出幾百億比我地 照佢咁計

佢地既貧富懸殊係指示威者太有錢 日薪15k
所以班狗唔抵得先發癲
結論班狗都係垃圾

日薪15k既話
大波man班手下第一個殺警啦

上微博開post叫大陸人落黎搵真銀啦
人地做餐死先6000$一個月

其實燒一燒有二千萬.......有無巴打借鋪位比我燒一下，最多一人一半

有咁多錢仲邊有人咁on9返廿幾日工先得嗰一萬幾千啊

大獲，又引好多大陸人落黎開工

落黎一齊全職抗爭啦
搵到咁撚多錢

守住羅湖呀？成億人衝緊落嚟應徵呀

成哥都係靠呢樣野起家㗎

繼續吹呀屌

不如話放火有二億啦

唔好咁講 寫個個有腦既
但信個個就無腦
好多大陸人信

支那人就是弱智

其實有冇方法呃到支那人真係以為有錢收
幫手殺一警百

香港新產業, 經濟轉型, 香港起飛

二千萬咁多 難怪綠曱甴都有d 心動

留言正到

呢個國家 究竟有幾戇鳩

六四時又係邊個俾錢支持丫
又外國勢力丫果時重用緊外匯卷
有二千萬做嘢既話有邊個唔洗死丫

發達靠呢鋪

喂手足
收收埋埋俾啲錢小弟洗下啦

我地邀請支那人落黎學魔法，將革命精神弘揚

大陸人咁撚戇鳩㗎咩

慘得過支那有人信

縱火2000萬 咁應該藍屍即刻搶住做先

屌咁嘅薪酬 放多幾次火住山頂豪宅都得呀

有1.5萬大陸西衝黎香港做啦

2000萬……………………咁少 冇人信嫁
吹大d 2000億啦

咁高人工，仲唔落黎爭飯食！

仲有呢個，大陸開始用文宣影片，配廣東話

我地貼錢奶鬼佬袋底泥都唔收錢食大陸屎

暴大幾時開暴動系
想轉行

美國抽的關稅就係用黎支持香港社運

邊撚個金主咁有錢呀下 on99

依排都賺夠
係時候俾咱們內地同胞賺下

急問, 打火機點煙有冇得分

如果咁撚好賺
你班大陸閪仲唔衝過嚟搶住做咩？

咁啲大陸人仲唔上街？可能高過香港

係時候輸出革命
應該文宣d新移民 藍絲同大陸人
100個入面有1個信都好

即刻多左堆炮灰幫手
WE CONNECT

作個件白癡
信個件智障

唔明信既人係點諗
我屋企有2件真係信
我真心想知點收錢

佢地話 比人拉大叫個名係出黎收錢
屌你收錢大陸5k RMB一個月
點解唔拎7日落黎示威
講緊係番7日等同1年or2年人工
仲有班死大陸狗
2k綜援都要R啦
15k /day 會無人做

諗唔明 係咪得錢會推動到佢地
義工又點計 免費開OT果D又點計
唔明 諗唔明
sor for 1999

大把支那蝗爭住做頂爛市

2千萬暴徒 咪光頭sir

2千萬買支那豪宅

就算作都幾大班廢中廢老藍絲一樣信到十足十

跟佢個logic，大陸又咁強大咁有錢，咁大陸俾更多嘅錢咪可以叫示威者唔好出嚟囉

暴動業全職暴動師

屌我玩online game 玩3個月咪有成球野，返去大灣區買返套房先

手停口停嘅港豬可以考慮轉工

一個人有2000萬 搵庫爾德兵過嚟啦

信既可能即刻衝黎香港問你邊度可以應徵

我諗可以上大陸招僱傭兵，應該爭崩頭

縱一次火有2000萬
捉到告暴動縱火分分鐘都係十年
十年淨賺2000萬喎 呢十年入面包食住
買2個單位出嚟就退得休
真嘅話班藍屍唔爭住放?
香港呢個城市著火都似啦

大陸咁貪錢
係收錢既話叫佢地衝落黎做睇下有冇錢收囉

痴線咩 放火炸喎 2000萬喎
之前有新聞判上判上判果單請殺手先200萬

屌班癡線佬真係有幾大吹幾大...

呢個時候應該做假膠
叫佢地參與
佢地一個月搵得果三千蚊
1日都等於佢地5個月
仲唔仆黎做

笑撚死
今日有個藍絲又話學生收左錢
我當場屌鳩佢
都唔用下個腦

2000萬殺一個黑警，養埋個黑警全家都得

比人拖左5個月糧有冇其他苦主

咁請大陸班僱員兵去劏狗

警犬你地最應該提防啲藍絲，佢地無撚腦，100個有1個信左你地都大鑊

HK$15,000 x 250日 x 2,000,000人
= HK$7,500,000,000,000 (75,000億港紙)
~ US$961,500,000,000 (9,615億美金)

只要200萬人示威，香港就有9600億美金GDP
而家香港GDP 3700億美金，即係有159%增長

而且75000億港紙交15%稅，一年就有11,250億稅
一年就夠起明日大嶼
或許買架航空母艦

政府無能 製暴製亂

政府無能 香港人忍夠了

立即落實五大訴求 止暴制亂

林鄭月娥月薪其實是 41.65萬港元，年薪接近 500 萬港元
1.5萬一日直頭高過特首

咁2000萬
扔一次層樓係度fatfat la
仲駛瞓街
班警甴仲有命

反搞內地抗爭自由行，有政府補貼$120+日薪15,000

幾好其實
大陸仔知咩事都唔會有幫助
反而令班3000人工睇完唔舒服

可唔可以介紹，我都想揾番多少，最近好窮

應該好似689咁
出懸紅 殺一隻狗2000萬 狗仔1000萬
睇下有幾多傻西大陸狗衝過黎做

講真可以作條新聞 話黃絲內部消息指大量大陸人湧入香港參與遊行 因為聽聞示威日薪過萬 黃絲對於高薪工作機會被大陸人搶奪表示憤怒

咁on9 都信

最好吹大d,有班大陸傻仔黎幫手，劏隻狗有2億

中國啲ON9信咗會唔會真係混入殺狗之後問邊到拎錢

你mon撚夠未

如果2000萬一條狗命，班狗第一個隊冧隔離嗰個

邊度面試,我做
可即日返工

人一藍...

萬五蚊日嘅話示威人數應該有14億700萬

放上twitter 比外國人笑下D支那豬幾ON9先得

殺狗有2000萬既話，班廢老重唔衝曬去做咩

香港示威者大量吸納美國外資
造成美國經濟嚴重下滑
特朗普遷怒中共興起貿易戰

有就好，絕世荀工，又可以打狗又有人工

咪玩啦 人類真係咁撚on9架
佢寫乜就信哂 你咁大個國家
捉個金主出黎好難? 名都無? 垃圾

有邊個咁撚傻閪俾錢俾五個月吖 仲要一日就咁多錢 俾你你都唔會咁做啦 on撚9

唔怪得光頭劉蛇有2千萬上中山買樓...

啲藍絲知道啲示威者收咁多錢，都仲要企喺對家，證明藍絲真係冇腦

所羅門串到
Solomon Yue
@SolomonYue
Good then we should have seen more Mainland Chinese who make less than $2,000/day to join🇭🇰freedom fighters standing up to🇨🇳CCP tyranny.

大陸人心諗：2000萬一個！！！全港得番3萬個炸...先到先得wow

現金定過數好呢
即場派錢

人一藍 腦就殘
唔系金句 系事實

之前上密閉堂，當日個講師係一個自稱寫馬經既人，我忘記左佢乜野名，我淨係記得佢話：「美國俾左600億美金啲黑衣暴徒搞亂香港」
我笑而不撚語

但有99人唔信

最緊要係地位高嘅信唔信 例如曱近平

冇得救嘅媒

佢唔驚D大陸人真係信 跟住衝哂落黎爭住做?

用火機點枝煙都有500萬

津巴布偉幣?

宜家到底有冇人宣傳緊日程表？我今日第一次睇到

咁香港好快成為世界首富

信嘅大陸人會衝落來做示威者

係囉！外國勢力有錢到日日都畀幾十億畀香港人搞事
點似中國咁撚窮

佢地會唔會落晒嚟加入我地？

我都想

我覺得曲到圓

月入45萬

返唔到工既港豬，歡迎加入
俾警察拉左，入埋監獄仲有安家費

係萬五蚊日就全民擺工喇

點解要理班大陸蝗蟲點睇我地？

到最後吸引埋內地2 3 線城市d人

黎香港囉日薪1.5萬

咁好咩

姐係俾到盡縱到兩次火

佢唔係寫俾我哋睇
係寫俾藍絲同佢哋圈養嘅人民睇

嘩我即去！

殺狗有2千萬你班狗死哂啦

我怕引啲大陸暴徒落黎接JOB

貧窮限制想像
佢地做生做死都得個3、4000蚊
2000萬同2萬對佢黎講只係多錢同好多錢嘅分別
緊係有咁大吹咁大

可以咁樣賺錢 咁着數啲大陸人仲唔賺埋一份？冇腦都要有個譜啊唔該

我怕大陸人湧黎做咋人地月入2000人仔
比埋何妖熱線比佢收錢

警察與中央互不信任，有情報亦不作為！

香港警察若不能緝捕示威金主實屬嚴重失職

屌

有咁高班藍絲扑左去做啦

縱火2000萬，香港仲唔變亞馬遜？

佢應該想國民落黎同我地搶野做
一齊加入抗共行列啦支仔

因為示威者大量吸納美國外資
預料香港下一季經濟發展指數全球第一
催旺大灣區及一帶一路乘勢崛起
特朗普識穿愛港示威者經濟圖謀
與習近平緊急通話表示願派遣美國第七艦隊幫助平息香港暴亂
習近平表示拒絕美國干預內政
香港問題自己解決
林鄭緊急會見韓正表示束手無策請求中美聯軍出兵 避免香港過熱
韓正表示港人治港高度自治五十年不變 香港應全力配合國家大灣區發展戰略 不惜一切手法共同打擊美帝經濟 為中華民族復興添磚加瓦
林鄭沉默不語 默許示威持續升級

信嗰個都白痴
咁撚好搵仲唔全民抗爭？
d廢老仲同你去嗰d$700一日既遊行？

佢地不嬲信
未必有咁多錢 不過一定有收錢

佢用緊冥通

要cv？

係有既話邊個會當popo
弱智logic

自相矛盾係基本
你睇陳百祥就知

我哋呢啲愛國愛港既香港人，一定要多啲同中國人宣傳落黎一齊賺晒美國人既錢

2000?呢度分幾下個度蛇頭又分幾下
5蚊比多你啦

請求中美聯軍出兵 避免香港經濟過熱

縱一次火有兩層樓
我屌

咁好搵，叫埋D大陸閪落嚟一齊收錢

屌你老母
仲高人工過popo
邊度出糧?
叫埋班popo過檔

大陸人見到應該會話攪錯丫，人哋咁多我哋咁少，要起價先落嚟幫拖！！ 話佢哋無腦真係無腦，自己拓高自己，腦殘，呢d 要小心被人拉去鎗斃

我地幫緊大陸打貿易戰，淘空美國

信左之後落黎搵食

無用,人地美金/歐羅1蚊=你9蚊
當年貪曾係我眼中笑話黎,係香港貪污點會有錢
人地同你做同一樣,但回報係你9-11陪
結論都on99

On9真係冇藥醫

證據呢

殺狗係咪有錢收

藍絲仲唔加入？ 你地打生打死都冇500
轉過黎就做一日等於一個月
不過記得問人民日報個判頭係邊

我係popo暗殺2條自己友袋四千萬歎世界啦

大家一齊黎做啦，賺夠想比d人賺

講真呢篇文可能吸引到大陸人尤其農民工到香港搞事唔定

日薪萬五
國內蝗蟲有冇興趣

每個手足搵兩日就收手買樓啦,洗鬼搵5個月

曱近平

IS聖戰組織表示,E 咁能高人工既
要不要在香港設分部

係真 我呢排都賺夠 都想俾人賺下

呢d 太誇張，講出來會被人笑

如果整爆狗總，變亞洲首富都似

人民日報淨係識作假新聞

拉高人均gdp

十三億唔知有幾多億信 仲以為自己好撚醒知道真相果下先最好野

香港人沒窮人了

中大同學一晚賺幾百億

有無大陸同胞想一齊黎

有2千萬我唸全港市民包括黑警藍絲都出黎縱火, 作都唔好作咁勁

找數未

藍屍on9唔係扮

日薪1.5萬既話全民縱火都似

好似周星馳d戲咁中伏

我見到個價忍唔到笑
係咁既話全港都變千萬富翁啦 即刻無窮人

叫佢睇依個post
睇下佢有咩想問我 睇下我答唔答到佢

笑鳩死，信個d出世時漏左個腦

人民日報助攻 一陣成班落哂黎

中共未過數比我
我都係反共反蝗小先鋒

中共日日過2萬比我 我就係愛國者

唉.....一日得萬五
要努力啲出多啲去先買到樓

保守估計最少200億
幾時找數

如果係咁所有手足加埋可能多過李嘉誠

其實佢咁講好不智d支那見到咁高人工唔想做埋一份？

我有五十萬重未出糧啊！！！

邊度有得拎錢 想要

千祈唔好好呢樣野黎塞鐵塞車

一豬萬問題
一日多過習曱甴一個月人工 但點解習曱甴可以送哂全家去外國

曲線叫人做暴徒

推

借位please，請入黎討論傾傾

4200億港幣
差唔多起左一半明日大🐟

香港人真係要好好多謝香港依班後生仔
人人有樓住都係靠佢地

即係支那出手低，支那人快些來香港發大財

藍絲廢佬可以唔洗朝朝趕住搭車返工
去縱火咪得

睇少香港人為左錢既能力? 真係有錢收個個都唔會山長水遠返工啦

喺真就全部人衝哂落嚟啦

唔好話1.5萬 1500蚊日薪 大陸閪都爭住落黎做啦
你睇上水班水貨客 明知香港亂都日日落黎 賺嗰幾百蚊一日 慘過做雞

開左啦而家

然後支那人信，大量湧入做暴徒

去蘋果live洗版1.5萬招聘先啦 大量職位空缺
反而冇錢收 人地話學生係傻係洗腦
有錢收先合理化 仲可以發大黎做

好主意

屌
真係忍唔住想讚下寫果個人

，

佢地遊行收錢都係600$咋

唉， 很悲哀 ，究竟在大陸還有多少人會憑良心去做一件事，而不求錢財回報的呢

D省港旗兵係未組隊落來搶飯碗, 所以先比大陸BLOCK關口?

睇完真係笑出黎，
其實係咪想幫我地

屌，我都想揾咁多呀，係咪佢哋比呀

佢地成日講果間民主基金會一年經費都冇10億美金
年年倒成億美金落中國到,未計其他國家,到到示威都課金
今年成七八個國家示威派到破產未
之前大公文妓先話民主派袋左半億美金
美國今年黑金唔洗派其他組織啦咁超資嘔突
未來五年可以太平了

佢係咪傻 講到咁好搵
只會多左貪心嘅支那狗過黎R黑工

出coupons ja

等緊大陸用錢懲罰我地

我地要美金同CASH

叫我哋借錢買你啲沙果啲把戲就唔好拎出嚟打丁了

出醫生紙再叫你claim保險

可唔可以pm佢問邊到拎錢

15000/日 我即做啊
屌你作都唔好作到禁戇鳩

永遠見唔到比錢個刻
又冇過數紙
亦冇收錢方法
又冇出糧人

可唔可以claim番上幾個月個啲

大陸人 要發圍就落黎一齊搞啦
執輸行頭慘過敗家呀

真係萬五蚊班大陸狗就走曬落黎做啦

柒撚到大陸佬都唔撚信

大陸人真係痴線架wo

上車不是夢

返三日就多過區議員份糧、返一個禮拜屌打埋立法會議員

支持

話曬特首 點都要好過市民少少既

推

如果咁高人工 咁仲有人返工

如果係真既
你晨早倒撚左台啦
屌你老母

哇咁高人工 d藍絲知道一定狗衝加入啦

佢咁吹法 會唔會突然多左一堆大陸反送中人士 大陸人要搵幾多個月先存到15000

老細係咪何困擾？點解大家收唔到數都唔出聲？

咁多來歷不明嘅錢早就比金管局截住啦嘛

放個火就有2000萬，香港人真係高貴

吹到咁大 唔怕啲小粉紅走落搵食？

去邊到收錢？民x聯？

班藍絲實嬲到仆街，收少個0
會唔會想轉軚做黃

撚有千幾蚊日咩

支那二三線城市班友會唔會過黎

有兩千萬實造爛市造到五十萬都有人做
成個政權晨早推翻晒啦

因為警甴係正義嘅英雄

真係職業示威好啊，2000萬命都唔撚要啊!

一堆無腦盲橕支共ga都肯出賣良知為500蚊出嚟遊行，真係有人俾日薪1.5萬極端任務2000萬的話，綠曱甴一早俾D鄉黑流浮山刀手搞掂晒啦，低級紅高級黑 on9無極限

我驚真係呃咗d大陸人落黎幫手做暴徒

.

係唔係去中聯辦報名就有工開，我要收美金

二千萬！

出黎幾次就有首期了

好撚戇鳩 淨係識抹黑

咁撚高人工，700萬人上街啦，仲返工？全港都係火

真既話d狗都會轉行

如果係真，可能業主自己做返，你班仆街咪同人爭

唔係蠢點會搞到今日咁

一日1.5萬人工
點解會冇大陸人落黎做
上面起碼做兩個月先有

越吹越大, 過多幾個月人人有錢過黨主席

15000*2000000=30000000000
300億
邊撚個可以比到呢筆錢出黎？

咪係

你乘少左一百五十幾日
係日薪

我呀爸呀媽信 話做死士有二千萬

咁200萬都係得一日
淨係個一日都唔知點出糧
未做過老闆未出過糧比人都知如果冇轉帳服務，我當全撚部出一樣糧，寫支票都寫撚死，仲要寫 200萬張
我再退一步，D 票一撚早寫定，名都簽撚定，但日期都當日寫，否則會變期票
我再當日期係吸印唔係手寫
我再當1秒可以吸1張支票
我再當無限墨水、唔會吸錯、唔會移位……
1日有86400秒
200萬 / 86400
我當比錢條友唔洗訓，吸印吸足24小時，最快都要吸 24日

咁幾多錢多比

係既話藍絲做左啦

洗鬼斬人咩

如果咁好搵，港豬仲洗搭大飛都要返工？